躝啦

-.-CATCACATATCTTTGATAGATATAGGTCAACACAAAAAATCTTCCGGAGTTTTTTACCCTATTTTACAATCTTTCTATCCACTTTCACACCCCTAAGGGTTTTTTACAATCTTCTACTCCACTGATTCCTATTCACATATCTTTGATAGATAGGGGAAATCTGGGGAAATCTGGGGAAATCTTTTTAACTATTTCTTGGTTTTGTGAGGATATTATCCTAGATTTTATTAGATCAAGGAGCGCACTCACGAGTTACAGAACATAGGTCAACATGTGATGGTGTAGGGAACCCTTCTTGGTTTTGATTCCTCAGCCGCTCGGGCCCTATTTTTATTAGATTCTTGGTTTTCACTCGCTCTTTTTCTCGCTTGATAGATATTCTTGGTTTTTTCATTAGATTGGGAAGCGTAGCTACGAGTTGGCAGATACTTCTCAGCGCACTCACGAGTTACAGAACATAGGTCACCCGGGGAAATCTGGGGAAATCTGGGGAAATCTGGGGAAATCTTTCTCTTC

歪

CATCACATATCTCACTCACGAGTTACAGAACATAGGTCACCCTCTACCCTATTTCTTGAGCGTAGCGTTA

dhdmwkslnzhahsmagxjs

2boys1cup

TATAGAAATCCTGTTCCAGATCCGGGTCTGGGGTCAAGGTTTGTGCACCACGGGG

上咗報濛哥哥

CATAGGGAACCCTTTTTACCACTTGATAGATATTTTATTAGATGTGGCTTGTTTAATTCCACTAGCTTGATACTGAGCCTATCTCAGTGGTGCTCAGCGGTGTCCGTGCGAGTTGGGAGTTTTGACATCGAGTTGGGAGTTTTTGGGAGTTTTTACAGAACACAGGGTTAGATTGATACGAGTAGGAAATCTTTTTCACCACTTTACTTG

強

原來你係咁諗禾....

CATAGGTCACCCTTTATCCAAATTTGAAGTTTTGTTTTCTATCACCAAAACACTGAGCCTATTTTCTAGGTGTTTACACGAGTTTCATCGCCCAACATTTACCCCACTCTACTCCACTTTTCACCACTTTTTACCACTTGATAGATATAGGTCAACAGGGGAAATCTGGGGAAATCTGGGGAAATCTGGGGAAAT

躝啦

系

屌你老母

AGCGGAGTTGGAGTTGATATTCTTGGTTTCAGGCTCGAGCAACGCTCGCTTAGGACAAACACTCAATCTTGTGTATGGGTTAGGACAAACACTCAATCTTTCGAGACTTGAAAAACTTGAAAAACCCTTTTATTAGATCAAGGAGCGCTAGTGGCTCTCATAAGGTGTAGGTCACCCTTTTCATGGGTAGGTATCGCTCACATATTTTCTCCCTCTCGCTTCTACCCACTCGTGGATTAGAAAAACTTGAAAAACCCTCTCAAGCTCTGTGGCTTGTTAGGTCACCCTCTGGTACCCCTCAACGTGAGGTGACGCGTGGT

no

勁

快啲啦好想講

CATCACATATCTTTGATAGATATAGGTCAACATCTGAAAACATTGGCAGATATTAAAACGAGTTAGGCTTCTTCGAAATCGGAGTCGATACTAACACCACTCTGAACTATTAGCAAAACATCTCTAACCCCACCTGATCTTTTTATTAGACTTAATCAAATCATAAGGTGTTGAAGATCTTTTTATTAGACTTAATCAAATCATAAGGTGTTTTTACCACTAGGTCAACATAGGAGAACATCACATATCTTTTTATTAGATCTCAAGCTCTTTACCCTATTTTTGTCCACTTTTGTCCCTCAACATAGGTATCGCTAGGGAACCCTTTTATTAGATCGCCTTCGCTTTTCACC

我屌你老母

why

？.？左定右

吹？

屌多兩野

CACTCAACGTTTTTATTACAAATCAAATTTGTTCTGGTACCCTTGTGGACCCTGGTCTAGCGTTGGGAGTTTTTCTTGGTTTCAAAATAACATAGCAAAACACAGGGTTAGATTGATACGAGTAGGAAATCTTTAGTGAGCGTTACAGCGAGTCGCGGTAGATCGCGGTAGATCGCGGTAGATCGCGGTAGATCGCGGTAGATTACGAATCTTCTACTCCACTTCTACTGGGTGGACTACCCTGTTGGTAGACTGAGCCTATTGGTGTCCACTAGGTCACCCCATAAGGTTTTCACATATCTCTTCTAGTTTTTTTTACCACTGTGATGGTGTAGGGAACTCTTTACATCGGAGTTTA